export const data = [
  {
    question: 'Apakah bentuk bumi ?',
    options: ['Datar', 'Kotak', 'Bulat', 'Prisma'],
    answer: 'Bulat',
  },
  {
    question: 'Apa singkatan dari WHO ?',
    options: [
      'World Health Organization',
      'World Health Orientation',
      'Wave Health Organization',
      'World Heavy Organization',
    ],
    answer: 'World Health Organization',
  },
  {
    question: 'Siapakah karakter terkuat diantara berikut ?',
    options: ['Superman', 'Shazam', 'Spiderman', 'Saitama'],
    answer: 'Saitama',
  },
  {
    question: 'Siapa pemilik perusahaan Space X ?',
    options: [
      'Vladimyr Putin',
      'Mark Zuckerberg',
      'Lawrence Edward',
      'Elon Musk',
    ],
    answer: 'Elon Musk',
  },
  {
    question: 'Siapa nama pemeran utama di seri film John Wick ?',
    options: ['Keanu Reeves', 'Vin Diesel', 'Tom Cruise', 'Ryan Reynolds'],
    answer: 'Keanu Reeves',
  },
  {
    question: 'Siapa nama anak dari Shanks di One Piece ?',
    options: ['Hime', 'Uta', 'Robin', 'Mina'],
    answer: 'Uta',
  },
  {
    question: 'Siapa nama saudara Boruto di Boruto-Naruto Next Generation ?',
    options: ['Sarada', 'Hanabi', 'Kawaki', 'Mitsuki'],
    answer: 'Kawaki',
  },
  {
    question: 'Apa singkatan dari RAM ?',
    options: [
      'Random Acees Memory',
      'Random Aceesbility Memory',
      'Random Acees Memorize',
      'Random Acees Mutable',
    ],
    answer: 'Random Acees Memory',
  },
  {
    question: 'Siapakah orang paling lanknat di dunia ini ?',
    options: ['Firaun', 'Samiri', 'Hitler', 'Hasdun'],
    answer: 'Samiri',
  },
  {
    question: 'Siapakah yang paling ngeselin di antara berikut ?',
    options: ['Nana', 'Angela', 'Tom Cruise', 'Ryan Reynolds'],
    answer: 'Keanu Reeves',
  },
];
